救高人指點迷津

5千幾8代勁版i5 + 1050, 15.6吋

之前有個巴打，開左post 講nktebook 既，小弟想知有冇兄弟買過，有冇圖，我想睇下

打錯， notebook **